你條戇鳩車迷仲未睇清事實?不如每場擲公字，睇下果場邊個帶啦

你班戇鳩車迷仲未睇清事實?
車仔班球員，每場擲公字，睇下果場邊個帶，還掂邊個教，比人話兩句，佢地就會玩野。
換左十鳩幾個領隊啦!醒下啦!
波亞斯，摩佬，干地都係咁樣比班球員趕走架